譚仔同三哥可能有危險

譚仔同三哥不嬲都係d大陸阿姐做員工。
你地諗下究竟有幾多譚仔阿姐翻咗支那探親。
一翻黎開工帶撚曬d毒翻黎，煮果碗米粉 分分鐘中撚咗d菌同病毒。
為己為人 呢排唔好食譚仔同三哥

又好似有啲道理喎

十連推 好危險

罷食

初一至初3都照開門

推

湖北辣

譚仔有開門

推上熱門啊

湖南湖北重慶啊 屌

今日啱啱想食 好彩佢冇開門啫

湖北+土匪+雞翼

土匪鍾意食野味
雞翼同蝙蝠可能有關係

土匪上面好大粒黑色冠狀病毒

譚仔阿姐 可能食咗唔少野味

尖椒皮蛋

中招完蛋

仲出街食野
你諗你啦

仲食垃圾？

手持午餐肉在家屌西既日子 差不多了

又逼又窄 次次搭檯 得閒隔離個廢老又打哈次

你食埋我份

但好多初2已經開工

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

年三十 初一 都夠中招啦 仲有佢地屋企人傳染呢

共匪雞翼

Lol make sense

罷食！

所有飲食業都係

勿忘黃色經濟圈

加藤屋

推上去 唔好食譚仔同三哥啊

鄉音呀姐又係湖北買雞蛋、又係地下水渠切食材，你地食多啲，繼續 (墨演 墨演 墨演)

停譚仔三哥

譚仔不嬲最鍾意請湖北新移民黎打工

唔食了

Push

push

停14日譚仔/三哥 保護自己

直頭係

唔係唔同意你講既野，但其實度度都係甘 唔止譚

食大快活啦

咁間間餐廳都會有呀姐架啦

開哂名唔怕比人告？
利申唔識法律

其實全香港8成食店都係請呢啲阿姐，以後可以唔使出街食飯

係喎屌

make sense

屌牙好撚中意食

呢個真

全港八成餐廳，街市，超市都有呢d阿姐
兒登仔真係可以零外出消費囉

冇事特登拎譚仔黎講，咩居心

不嬲都唔食

有冇黃嘅譚仔
想食辣米粉

「可能」 應該冇事掛

前幾日出去三哥食，啲阿姐個個無罩上場
落左單唯有硬食

打死都唔食

落咗order先睇個post

一向唔食垃圾

駁唔到

Tui!

你都痴撚線
超市街市茶記好多都有依d阿姐嫁啦
餐廳洗碗都係依d阿姐
咁你唔好出街啦

呢排仲心思思想食三哥

ok

啲阿姐有冇戴罩？

gg

依排最好自備飯盒
就算出街食都用私伙餐具

無就外賣算

所以真係去d餐廳食算
起碼乾淨d
少大陸哩/腥港人

罷食咗好耐

Ok

地盤都係啦 勁撚多工人過年返大陸

仆街，我連續兩日食咗三哥而家先睇到呢個post

食唔招待大陸人嘅黃店好啦

我見到啲阿姐姐個個帶曬罩咁，好pro wow

譚仔啊姐

怕

酒店餐飲業都大把大陸呀姐做炒散

武漢肺片

睇見班連登仔幫支那口味譚仔護航就想笑

上次有個post話西灣河分店阿姐發燒

胡辣
土匪
阿姐

照你咁講，全港公屋都有啦

譚仔係綠店
冇黃店先食啦

真

湖辣 三哥獨有

又好似啱啱哋

真 識人做三哥返咗大陸

利申：發夢咋

爆出武漢肺炎後就冇食

不過其實周圍都係 避唔到 是但啦

我食完譚仔肚痾

食物傳染機會好微，冠狀病毒難敵高溫

雲貴x 都係

屌你，岩岩先食完

祝你好運

落單都會講野啦

咁香港人好中意食呢兩間 而且呢兩間好多支那名姐

RIP, 自己隔離下

今日行入間三哥 坐低左睇緊menu 之後聽到啲人係咁咳 即刻嚇到走左

我意思係果到 多支那阿姐 中招機率高 唔識概率啊？

too late, 自己隔離下

推上

果啲乜撚野酸辣粉呢？

自己煮啦

肺炎酸辣粉

罷食咗好耐

垃圾支那食物

年尾仲有好多學生晏奏去食

諗起阿姐隻手指插入D 湯度..

Agger
譚仔阿姐仲要對後生仔幾好

罷食到 冇肺炎為止啦

我尋日都諗緊呢樣野

因為呢兩間野係最多最多

罷！！！

又有道理

罷食到 肺炎結束為止

譚姐去完上面返香港開工
譚姐唔帶口罩就唔好入去了

我就唔出街食嘢啦

Tui

係喎

啱

對路

我今日去完，仲有搓手液用

pish

爭鮮都係好多新移民

不嬲都罷食啦

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

...

咪係 定邊間鋪打手

仆街，呢兩日食過三哥

其實本身係咪應該要食黃店先？

推！

16個人負皮 係咪同譚仔 三哥有親？

有道理

同意

我之前經過都咁諗

幾個月無食

譚仔同三哥 係冇米粉

foodpanda接譚仔單

十小肺炎

冇開喔

間間都係啦...

柒咗米線

罷食左好耐

化屌

不了

好撚癲

執得

呢排轉左自己煮

唔食啦 下次可能要幾年後先可以食

黃色經濟圈已進化黃色抗疫圈

push....

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

前日己經食左

Same年初一啲黃店閂晒迫住食三哥

有邊間食肆冇大陸人

真

推

心水清，拎走啦，唔好逗留喺人多地方喇，仲要除罩食

果日食完皮蛋，即晚腸胃炎

上星期tg有報料話譚仔定三哥呀姐發住燒開工，又咳又剩，仲話放假要番大陸

tui

好危險

平時門面啲呀姐有冇戴口罩

就係眼紅佢咁受歡迎
生意肯定要插水

支持多香港人嘅地方

食三特辣，命仔都無🤟🤟🤟🤟

好多食肆阿姐都係大陸人

不嬲都唔食譚仔！

推推推

屌唔食住，太多支那人

上次去譚仔食見到好多呀姐都無戴口罩

真，典算好

食其他

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

連登仔冇米線食會死

譚仔食米線的*

一言驚醒仲想今日去食tim

其他餐廳啲人唔戴口罩都唔好幫襯

五緊要拉，連登仔女友=譚仔牙姐

仆街 今日先食完
好驚瀨嘢

都岩既 但一日冇爆有事 一樣甘多人食